求下你地呀,有大肚婆有癌症人士,唔好阻救護車

開門喇求下你

濫用救護車服務

因為警察總部的出入口正被犬隻刻意阻塞，在晚上9時33分已召喚的救護車至今超過二個小時仍未能到達警察總部運送患上長期病患、癌症及其他有需要的同事。示威人士呼籲警方切勿阻礙有關道路。

係咪無睇過內容,負皮咩

pish

佢地真係好鍾意阻救護

屌你老母成個鍾前又講到好大穫 又話無車入到去救命 依家開埋路 龜隻仲拖

班救護入到去冇大肚婆就好笑

無知一問 點解癌症要返工仲要call白車

啲滿肚腸肥既大sir要搭車放工呀嘛

[置頂］和理非解放公務員指南

做差佬有癌症就姐係報應啦, 根本唔洗救

黑警 : 屌你咩,班救護咁快黎叫我地點o係CCTVB做新聞搏同情呀

佢地真係好柒
成個警隊啲PR都係毅進仔兼任？

搵飛含服務隊派直昇機接佢哋啦

扮死狗
真係有癌症嗰個俾人開槍打肚呀仆街

那來的大肚婆?

你唔係信丫嘛？
17:09 走咗啦！

你睇清楚我既內容先喇